點樣取消立場新聞每月贊助？

上年開始每月贊助立場新聞，每月信用卡自動轉帳，點樣cut

剪左張卡就得

好彩用paypal大頭照件事就cut咗，好後悔課做成年金

用左Stripe每月比
我都想知點樣取消

同問

同問 email fb都唔撚覆

咁易俾你cut咩，打去卡中心報失出過張新號碼啦

難cut過有線

有冇人成功cut過

樓主搞成點

想問下PayPal 點cut,登入PayPal後點搵

Activity度搵立場跟住撳Report a problem

有一頁有得睇SUBSCRIBE左咩野
可以隨時CUT